衛報：53國家當中只有三個國家認為美國防疫措施比中國好

Only three out of 53 countries say US has handled coronavirus better than China

China has beaten the US in the battle for world opinion over the handling of coronavirus, according to new polling, with only three countries out of 53 believing the US has dealt with the pandemic better than its superpower rival.

The survey comes ahead of a major conference on the future of democracy this week, due to be addressed by the US secretary of state, Mike Pompeo, the former secretary of state John Kerry and the Hong Kong democracy activist Joshua Wong. The conference is likely to be a rallying point for pro-democracy activists as China and the US enter an ever more explicit ideological contest.

The 53-country survey of 120,000 people by the German polling firm Dalia Research and the Alliance of Democracies Foundation, an organisation headed by the former Nato secretary general Anders Fogh Rasmussen, reveals deep dissatisfaction with US leadership.

The survey found electorates in Greece (89%), Taiwan (87%), Ireland (87%), South Korea, Australia and Denmark (all 86%) are happiest worldwide with the performance of their government in controlling the coronavirus. At the bottom end of the scale are Brazil, France, Italy, the US and the UK.

Only a third of people around the world said the US responded well to Covid-19, compared with more than 60% who said China’s response was good. In only three countries – Taiwan, the US and South Korea – do more people think the US has responded well to the pandemic than think China has responded well.

. Democracy is still alive in the hearts and minds of people across the world, but this study highlights a disconnect between citizens and their governments. It should act as a wake-up call to democratic leaders that people want more democracy and freedom after Covid-19.”

屌你成班歐豬同日本仔

慘了

中國又贏

其實冇錯

啲美豬仲出黎屌柒醫護話件事係Scam

中共保密好啫。北韓應該比中國好。

前題你要信中國真係有八萬幾喎
咁咪睇落好啲囉
指哪個數揀㗎喎

事實

呢個真
歐美一堆on9+垃圾左膠
連戴口罩可以防止病毒傳播都唔知
限制外出就渣槍上街抗議

中共話燒活人就燒活人 打麻雀就上門打爛你

不過都掩飾唔到係實驗室爆出來

仲有成班懶醒連登仔
等美國派綠卡比你啦傻系

其實左膠先聽話, 反而係傳統白人先出事

guardian 不意外

中國唔使理人權

開始比較獨裁同自由體制

獨裁又贏

美國係差wo
唔記得侵仔講過同普通流感一樣？

二月個陣成個中文網上世界都係流傳緊武漢d人一係冇得驗、一係確診冇得入醫院被迫返屋企惹到成家

然後大把斷糧、餓死細路消息

係西方世界先信中共做得好

根本就計唔到
即係證明中共數統計數字嘅能力唔錯百萬
就算知道佢係垃圾成大十倍都係淨低80萬
好過美國百幾萬

黑鬼示威起碼一半人冇罩
搶野既暴徒就有罩

好合理
美國人都唔諗住防武肺
由政府到平民都係

又賴左膠，明明侵d支持者比較多唔戴罩。左膠呢個term真係好用。

唔計其他野 我真心覺得中國事實上係做得好過美國喎

大把連登仔弱撚智架 唔啱聽就係左膠

美國個防疫絕對係柒
佢地唔當一回事
中國果種極權lockdown成個國家，係美國做唔到的

但係中國有所隱暪，同埋控制WHO，都係真既

歐洲先係美國強大真正敵人
支那只係柒頭卒

事實冇得唔認
普遍亞洲地區放疫都係比較好

因為有台灣所以刻意加「及地區」

華文傳媒

全世界做得最好只有台灣

表面數據VS真實數據
US可能係垃圾
但中國都證明唔到比US好

咁呢個係真
事實嚟

中國開始左第二輪爆(信住公開嘅數據先)

美國就等緊有機會爆

Just a flu

ON9獨裁咪會有病毒
咪會有切爾XXX事件囉

坦白講，要分就要分民主國家同獨裁國家去比較
不過分完美國都係做得差
而獨裁入面中國亦都唔係最好，最好既係金仔

侵真心信中共話只係普通流感
所以嬲到同中國斷交 全面支援香港 放風要滅共

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

獨裁體制本身應對緊急狀態就會高效率啲，唔係打仗點會有戰時內閣

如果咁既情況都輸，不如執咗佢啦好冇

邊個係朋友邊個係鬼
一清二楚

如果中國防疫做得好，就唔會傳到全世界都中招

中國防疫係包埋播毒

美國的確防疫廢， 但係中共玩病毒玩到洩漏出去， 由十月隱瞞到一月尾， 控制WHO話冇事唔使封關， 搶曬全球優質嘅防疫裝備， 然後出口啲屎畀人

佢哋諗住玩中英文訊息落差 等到你啲以中文為主嘅人睇實西方世界誤信中共 然後感到氣餒投降 佢就成功

當地人都覺得無問題，點解外國人會評論到

佢就係用死一城救十城既方法先可以搞得咁快渣嘛
你作為外國人黎講緊係無所謂啦, 死又係中國人, 緊係讚中國做得好

再者, 而家講緊美國仲兩萬一日
中國雖然報假數, 但係睇佢乜都開始開
你都知咩事

之後再成日攞個數字出嚟話死咗10幾萬人全部都係因為trump

呢啲危險一定係極權做得好d架啦，唔好打飛機講咩隱瞞啦

極權唔公報 ， 鎖城 ， 死左就燒屍 ，未死就鎖到佢等死

歐洲國家點可咁做

加上鬼佬唔識死咁
唔好預防措施

咁既話你不如相信事實, 由"大陸回香港"同由"美國回香港"有幾多%比例中招